理論蕭析：台灣選情國民黨崩盤！！

國民黨冇可能贏！！

小英今鋪仆街啦⋯⋯

邊有可能輸 韓國佬得1x%支持

近排小英好多事發生
前排有卡神
依幾日有人血饅頭論
2單都比紅媒有咁大玩咁大
其實小英總統應該選到 差在不分區立委姐

老實講，過埋呢四年

無論台灣人定香港人，都會發現有好多野，一日有共產黨，一日都政治上係解決唔到

計左人地民調
綠18 藍10
台民時力各3席

玩撚完

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

燒山死都燈都返生

依個民調冇記錯係依幾件事次前做既...
唔知之後會唔會變

最新架 1個星期前既事

有冇人可以毒啞佢一個月

原本以為佢地拎住楊蕙如案可以搞一搞蔡英文
點知會搞返自己

國民黨又爆左單濫用醫療資源